{"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Mis ma olen? Ma olen roheline ja kasvan maas. Lehmadele meeldib mind s√º√ºa.","hints":[{"text":"Ma olen l√ºhike."},{"text":"Loomad s√∂√∂vad mind."},{"text":"Ma olen sageli p√µllul."}],"options":[{"label":"Lill","isCorrect":false},{"label":"Rohi","isCorrect":true},{"label":"Puu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8FBC8F","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Mis ma olen? Ma olen suur ja pikk ning mul on lehed ja t√ºvi.","hints":[{"text":"Linnud armastavad mulle pesi ehitada."},{"text":"Ma annan teile varju."},{"text":"Ma olen tehtud puust."}],"options":[{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"P√µ√µsas","isCorrect":false},{"label":"Marekip√§rja","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF228B22","category":"plant","icon":"üå≥"}},{"level":"3","type":"plant","question":"Mis ma olen? Ma olen ilus ja l√µhnab h√§sti. Mul on palju v√§rve.","hints":[{"text":"Mesilased nagu mina."},{"text":"Sa v√µid mind vaasi panna."},{"text":"Ma kasvan aedades."}],"options":[{"label":"Leht","isCorrect":false},{"label":"Lill","isCorrect":true},{"label":"Pori","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDA70D6","category":"plant","icon":"üå∏"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Mis ma olen? Ma kasvan aias ja olen punane ja mahlakas. Mind v√µib s√º√ºa!","hints":[{"text":"M√µned inimesed nimetavad mind puuviljaks ja m√µned mind k√∂√∂giviljaks."},{"text":"Ma olen √ºmmargune."},{"text":"I kasutatakse sageli salatites ja kastmetes."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":false},{"label":"Maasikas","isCorrect":false},{"label":"Tomat","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFF6347","category":"plant","icon":"üçÖ"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Mis ma olen? Ma olen pikk ja oran≈æ ja mind v√µib s√º√ºa suupisteks.","hints":[{"text":"J√§nkudele meeldib mind s√º√ºa!"},{"text":"Ma kasvan maa all."},{"text":"Ma olen juurvilja."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Oad","isCorrect":false},{"label":"√ïun","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFA500","category":"plant","icon":"ü•ï"}},{"level":"6","type":"plant","question":"Mis ma olen? Ma olen suur, √ºmmargune vili, millel on v√§ljastpoolt roheline ja seestpoolt punane.","hints":[{"text":"Ma olen v√§ga mahlakas!"},{"text":"Mul on mustad seemned."},{"text":"Ma olen suur suvel."}],"options":[{"label":"Arbuus","isCorrect":true},{"label":"Roheline √µun","isCorrect":false},{"label":"A lubi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF08080","category":"plant","icon":"üçâ"}},{"level":"7","type":"plant","question":"Mis ma olen? Ma olen roheline k√∂√∂givili, mis n√§eb v√§lja nagu v√§ike puu.","hints":[{"text":"Sa v√µid mind praadida v√µi toorelt s√º√ºa."},{"text":"Ma olen tervislik toit."},{"text":"Ma olen hea juustuga!"}],"options":[{"label":"Spinat","isCorrect":false},{"label":"Brokkoli","isCorrect":true},{"label":"Kartul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF3CB371","category":"plant","icon":"ü•¶"}},{"level":"8","type":"plant","question":"Mis ma olen? Ma kasvan viinapuu k√ºljes ja olen lilla v√µi roheline ja v√§ike. Mind v√µib s√º√ºa!","hints":[{"text":"Ma kasvan kobarates."},{"text":"Minust saab teha mahla."},{"text":"Mind kasutatakse sageli veini valmistamiseks."}],"options":[{"label":"Oliivipuu","isCorrect":false},{"label":"Ploomi","isCorrect":false},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF800080","category":"plant","icon":"üçá"}},{"level":"9","type":"plant","question":"Mis ma olen? Mul on lehtede asemel teravad n√µelad ja ma olen aastaringselt roheline.","hints":[{"text":"Olen sageli kaunistatud j√µulude ajal."},{"text":"Ma l√µhnab nagu mets."},{"text":"K√§bid kasvavad minu peal."}],"options":[{"label":"Palmi","isCorrect":false},{"label":"M√§nd","isCorrect":true},{"label":"Nuttpaju","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF006400","category":"plant","icon":"üå≤"}},{"level":"10","type":"plant","question":"Mis ma olen? Ma olen seeme, mis plaksub, kui mul l√§heb kuumaks ja maitseb filmides nami-nami.","hints":[{"text":"V√µite mulle v√µid ja soola peale panna."},{"text":"Ma teen paugutavat h√§√§lt."},{"text":"Ma olen p√§rit maisist."}],"options":[{"label":"Popcorn","isCorrect":true},{"label":"A maap√§hkel","isCorrect":false},{"label":"Rice","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFFFE0","category":"plant","icon":"üçø"}}],"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Mis ma olen? Ma l√§hen piip piip! Mul on rattad ja ma vean sind kuhugi.","hints":[{"text":"Ma olen s√µidukit√º√ºp!"},{"text":"Ema ja isa s√µidutavad mind."},{"text":"Mul on vaja bensiini, et s√µita."}],"options":[{"label":"Paat","isCorrect":false},{"label":"Auto","isCorrect":true},{"label":"Lennuk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Mis ma olen? Ma lendan k√µrgel taevas ja vean palju inimesi kaugetesse kohtadesse.","hints":[{"text":"Mul on tiivad."},{"text":"Sa n√§ed mind lennujaamas."},{"text":"Ma h√µljun l√§bi pilvede."}],"options":[{"label":"Rong","isCorrect":false},{"label":"Lennuk","isCorrect":true},{"label":"Jalgratas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF70DB8D","category":"transport","icon":"‚úàÔ∏è"}},{"level":"3","type":"transport","question":"Mis ma olen? Ma ujun vee peal ja v√µin teid √ºle j√§rve v√µi ookeani viia.","hints":[{"text":"Ma ei lenda ega s√µida maal."},{"text":"Ma vajan liikumiseks vett."},{"text":"Piraadid s√µitsid minuga!"}],"options":[{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"Buss","isCorrect":false},{"label":"Roller","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDB7093","category":"transport","icon":"‚õµ"}},{"level":"4","type":"transport","question":"Mis ma olen? Mul on kaks ratast ja sa saad minuga s√µita jalgadega.","hints":[{"text":"Sa v√µid helistada minu kellu!"},{"text":"Mul on vaja, et sa mind pedaaliksid."},{"text":"Sa v√µid kanda kiivrit, kui sa s√µidad minuga."}],"options":[{"label":"Jalgratas","isCorrect":true},{"label":"Roller","isCorrect":false},{"label":"Kelgu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF7093DB","category":"transport","icon":"üö≤"}},{"level":"5","type":"transport","question":"Mis ma olen? Ma olen pikk ja mul on palju rattaid. Ma peatun jaamades.","hints":[{"text":"Ma s√µidan r√∂√∂bastel."},{"text":"Inimesed s√µidavad minuga erinevatesse linnadesse."},{"text":"Choo choo!"}],"options":[{"label":"Traktor","isCorrect":false},{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Tulet√µrjeauto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF93DB70","category":"transport","icon":"üöÇ"}},{"level":"6","type":"transport","question":"Mis ma olen? Ma olen suur ja kollane ja ma vean lapsi kooli.","hints":[{"text":"Mul on m√µnikord vilkuvad tuled."},{"text":"Ma olen palju suurem kui auto."},{"text":"Ma peatun laste pealev√µtmiseks bussipeatusest."}],"options":[{"label":"Koolibuss","isCorrect":true},{"label":"J√§√§tiseauto","isCorrect":false},{"label":"Monstrumauto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDB9370","category":"transport","icon":"üöå"}},{"level":"7","type":"transport","question":"Mis ma olen? Ma aitan inimesi, kes on vigastatud, ja teen valju sireenih√§√§lt.","hints":[{"text":"Mul on punane tuli peal."},{"text":"Ma toon inimesi haiglasse."},{"text":"Wee-ooh, wee-ooh!"}],"options":[{"label":"Kallurauto","isCorrect":false},{"label":"Kiirabi","isCorrect":true},{"label":"Takso","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF70DBDB","category":"transport","icon":"üöë"}},{"level":"8","type":"transport","question":"Mis ma olen? Ma lendan k√µrgel taevas, aga ma ei ole lennuk. Mul on p√∂√∂rlevad labad peal.","hints":[{"text":"Ma v√µin maanduda peaaegu k√µikjal."},{"text":"Ma olen hea l√ºhikeste reiside jaoks."},{"text":"Vurri vurri, t≈°op t≈°op!"}],"options":[{"label":"Rakett","isCorrect":false},{"label":"Helikopter","isCorrect":true},{"label":"Kuum√µhupall","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDB70DB","category":"transport","icon":"üöÅ"}},{"level":"9","type":"transport","question":"Mis ma olen? Ma aitan tulekahjusid kustutada. Ma olen punane ja mul on suur voolik.","hints":[{"text":"Mul on ka k√µva sireen."},{"text":"Tulet√µrjujad s√µidavad minuga."},{"text":"Ma pritsin vett tulekahjude peatamiseks."}],"options":[{"label":"Pr√ºgiauto","isCorrect":false},{"label":"Tulet√µrjeauto","isCorrect":true},{"label":"Tsemendisegisti","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF70DB93","category":"transport","icon":"üöí"}},{"level":"10","type":"transport","question":"Mis ma olen? Ma olen nagu mootorratas, aga mul on kolm ratast!","hints":[{"text":"Ma olen hea liival s√µitmiseks!"},{"text":"Mul on juhtraud."},{"text":"M√µned inimesed arvavad, et ma olen v√§ga lahe."}],"options":[{"label":"Ostuk√§ru","isCorrect":false},{"label":"Mootorratas","isCorrect":true},{"label":"Lapsevanker","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDB93DB","category":"transport","icon":"üõµ"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Mis ma olen? Ma √ºtlen \"Muh!\" ja annan sulle piima.","hints":[{"text":"Ma elan talus."},{"text":"Ma olen suur ja sageli mustvalge."},{"text":"P√µllumehed hoiavad mind piima eest."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêÆ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Kes ma olen? Ma niutsun ja mulle meeldib l√µngaga m√§ngida.","hints":[{"text":"Mulle meeldib hiiri taga ajada."},{"text":"Ma purreerin, kui sa mind silitad."},{"text":"Mul on pehme karvkate ja teravad k√µrvad."}],"options":[{"label":"Linnu","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üê±"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Mis ma olen? Ma √ºtlen \"Woof!\" ja vingerdan sabaga.","hints":[{"text":"Ma armastan m√§ngida noppimist."},{"text":"Ma olen inimestele hea s√µber."},{"text":"Mul on neli jalga ja koor."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Duck","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üê∂"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Kes ma olen? Ma viktoriin ja mulle meeldib tiigis ujuda.","hints":[{"text":"Mul on v√µrkjad jalad."},{"text":"Mina munetan mune."},{"text":"Ma vatan ja √ºtlen kvaak."}],"options":[{"label":"Duck","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"ü¶Ü"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mis ma olen? Mul on suured k√µrvad ja ma h√ºppan ringi.","hints":[{"text":"Ma armastan porgandeid s√º√ºa."},{"text":"Mul on pikad k√µrvad."},{"text":"Ma h√ºppan."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Madu","isCorrect":false},{"label":"Linnu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üê∞"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Kes ma olen? Ma oink ja veeretan mudas.","hints":[{"text":"Ma elan talus."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa r√§bu."},{"text":"Mul on lokkisaba ja nina."}],"options":[{"label":"Siga","isCorrect":true},{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üê∑"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mis ma olen? Ma siputan ja lendan taevas.","hints":[{"text":"Mul on tiivad ja suled."},{"text":"Ma ehitan pesi."},{"text":"Ma oskan laulda."}],"options":[{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Linnu","isCorrect":true},{"label":"Sammas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üê¶"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Kes ma olen? Mul on pikk t√ºvi ja suured k√µrvad ning ma elan Aafrikas.","hints":[{"text":"Ma olen v√§ga suur loom."},{"text":"Mul on kihvad (pikad hambad)."},{"text":"Ma v√µin kasutada oma pagasiruumi vee joomiseks."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêò"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mis ma olen? Ma elan meres.","hints":[{"text":"Ma ujun vees."},{"text":"Mul on uimed ja soomused."},{"text":"I v√µib olla palju erinevaid v√§rve."}],"options":[{"label":"Kala","isCorrect":true},{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üê†"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Kes ma olen? Mulle meeldib puude otsas kiikuda ja banaane s√º√ºa.","hints":[{"text":"Ma elan d≈æunglis."},{"text":"Mul on pikk saba."},{"text":"Mulle meeldib teha rumalaid n√§gusid ja lobiseda."}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Pingviinid","isCorrect":false},{"label":"Rebane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêí"}}],"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Mis ma olen? Ma olen suur ja sinine ja minus ujuvad kalad. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen v√§ga, v√§ga suur."},{"text":"Paadid ujuvad minu peal."},{"text":"Mul on palju soola."}],"options":[{"label":"A j√µgi","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"J√§rv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF70DB93","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Kes ma olen? Mul on karp ja ma liigun v√§ga aeglaselt liival. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen loom."},{"text":"Ma elan vee l√§hedal."},{"text":"Ma kannan oma maja seljas."}],"options":[{"label":"Tigu","isCorrect":true},{"label":"Linnu","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDB7093","category":"ocean","icon":"üêå"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Mis ma olen? Ma olen punane ja k√µnnin rannas k√ºlg ees. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on k√º√ºnised."},{"text":"Ma elan ookeanis v√µi selle l√§hedal."},{"text":"Ma sikutan √ºle liiva."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"V√§hk","isCorrect":true},{"label":"A uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF93DB70","category":"ocean","icon":"ü¶Ä"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Kes ma olen? Ma ujun ookeanis ja √ºtlen \"glub, glub\". Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on uimed."},{"text":"Ma v√µin olla eri v√§rvi."},{"text":"Ma elan vee all."}],"options":[{"label":"Kala","isCorrect":true},{"label":"Linnu","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF7093DB","category":"ocean","icon":"üê†"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Mis ma olen? Ma olen v√§ike ja mind v√µib leida rannast. Ma olen ilus ja m√µnikord p√§rlmuttervalge. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olin kunagi mereolendi kodu."},{"text":"Ookeani lained toovad mind liivale."},{"text":"V√µite mind √§mbrisse koguda."}],"options":[{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Merekarp","isCorrect":true},{"label":"A Leaf","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDB9370","category":"ocean","icon":"üêö"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Kes ma olen? Ma olen v√§ga suur, ma ujun ookeanis ja ma pritsin vett oma peast. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen imetaja."},{"text":"Ma olen suurim loom Maal."},{"text":"Ma teen valju lauluh√§√§le."}],"options":[{"label":"Delfiin","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Hai","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üê≥"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Mis ma olen? Ma ujun ookeanis ja mul on kaheksa k√§tt. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul ei ole luid."},{"text":"Ma v√µin v√§rvi muuta."},{"text":"Ma pritsin tinti!"}],"options":[{"label":"Merit√§ht","isCorrect":false},{"label":"Octopus","isCorrect":true},{"label":"Homaar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF70DB93","category":"ocean","icon":"üêô"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Kes ma olen? Mul on terav nina ja mulle meeldib veest v√§lja h√ºpata. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen v√§ga s√µbralik."},{"text":"Ma olen imetaja, kes elab ookeanis."},{"text":"Mul on puhumisava pea peal."}],"options":[{"label":"H√ºljes","isCorrect":false},{"label":"Delfiin","isCorrect":true},{"label":"Walrus","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDB7093","category":"ocean","icon":"üê¨"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Mis ma olen? Ma olen suur laev, mis s√µidab ookeanil. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Inimesed reisivad minuga √ºle mere."},{"text":"Ma v√µin kanda palju lasti."},{"text":"Ma olen suurem kui s√µudepaat."}],"options":[{"label":"Allveelaev","isCorrect":false},{"label":"Laev","isCorrect":true},{"label":"Parv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF93DB70","category":"ocean","icon":"üö¢"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Kes ma olen? Ma olen v√§ga suur kala, kellel on teravad hambad. M√µned inimesed kardavad mind. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen kalaliik."},{"text":"Mul on uimed seljas."},{"text":"Minu hambad on teiste kalade s√∂√∂miseks super teravad."}],"options":[{"label":"Tuunikala","isCorrect":false},{"label":"Hai","isCorrect":true},{"label":"M√µ√µkkala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF7093DB","category":"ocean","icon":"ü¶à"}}]}